（突發)李柱銘club House被高級藍騷擾

李柱銘：我邊有encourage到

如果唔係有staff 出黎
我都想睇下佢可唔可以拗贏資深大律師

定係好似澳洲果班愛國人士咁比人挑返轉頭

無大叫我係中國人or I’m Chinese

失色左d

孖田見慣風浪啦，人地資深大狀排名第一，同你辯論應該逐分鐘計錢

個藍屍好心佢講中文啦黃口黃面學心講英文

咩年代仲搵李柱銘搵gphone都話你outdate la

推，聽口音似aussie

家門不幸
依類會所潛規則係要mind your own business，見到任何人/事都要冷處理，以免顯得好似大鄉里出城、未見過世面/名人咁
所有事都要從容應對同act with grace and elegance
佢屋企係咪啱啱先儲夠錢入會，好似第一次見李柱銘咁？

見到李生 成隻狗咁衝過去咬人